Help!! 砌機問題(有少少知識都入一入黎)

公司有部電腦, 搬完檯後就入唔到window
不斷話修復唔到

拆開左試過換harddisk 都唔得
之後比我發現條sata 線疑似甩左條紅色線(定係本身係咁??)

求救,

呢條唔係sata線

紅色係唔正常

我咩都唔識
我見到佢上面有寫sata 就叫佢sata 線

係唔係要換左佢?
冇得插返d 銅線入去?
幾錢條?

去黃金買過條啦可以有幾貴姐

話俾你老細知呢條線斷左,去鴨記買claim返D錢啦

[quote]話俾你老細知呢條線斷左,去鴨記買claim返D錢啦[/quote一陣去 唔該晒

屌你咁都要自己整, 小心買完唔比你 claim

公司機冇main?

細公司 仲要非牟利
唔claim 都預左, 部機仲要唔係我, 係同事的

帶錢返工